有無fresh grad反左工之後覺得自己好廢

畢左業之後反左半年工
覺得自己好廢

反左份工仲想返工？收皮啦

中文字都唔識多隻，fg都有份工俾你返

返咩工?

字都未識打搵到份工仲唔謝天謝地

好好地返工唔得，係都要反人份工，老細唔反你台都比晒面你啦契弟

成班食老母住老母係度阻人討論

吾反得牙

一月先開始返工？ 澳洲畢業？